據聞在FB打#香港加油，就會有三毛洗板

我無分身ac，所以無試過

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！